黨鐵ios app keep 住偷睇你clipboard 既野？！

雖然仲坐黨鐵抵打，但個app 真係每開一次都copy & paste，包括係background再開翻

咩意思?

iOS 14 先有嘅新功能，會睇到啲app 有無睇你喺其他地方copy 左嘅嘢，但係呢一個app係每次返番入個app嘅時候都會睇一次，好誇張

係喎屌 我都試咗

推

好似蘋果日報之前都有人話呢個問題
似乎好多Developer都未摸索到

用正常角度諗點解佢要偷資料? 係咪有咩功能?

正常可能係for ad用，但呢個app唔尋常地每一次都copy 其他app都冇咁過分

純粹諗住check 下班次

其實咁, 如果我同我條男傾甜野, 咁D波板糖人咪免費睇甜故?

個個app copy and paste都係咁

九巴、新巴app唔見有喎

Between 都有

Facebook

lihkg

老老實實好似好多app都有依樣野

你主動paste一定有
佢講緊開app 咩都冇做就paste

屌你咩，你人手paste 落去點同人地一開個app 自動paste

咪一鳩樣

樓主講緊MTR 唔只第一次開會paste
你每次switch app 都會

蘋果動試咗無你有無source

我都係早排見有人開post講

專登整咗個shortcut清咗clipboard先開mtr

可否share code? Thx
小弟不才

開shortcuts 去gallery search "Clear All clipboards"